<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Xanh &#8211; Mẫu web shop &#8211; Thiết kế website Ninh Bình</title>
	<atom:link href="http://shop2.ninhbinhweb.net/mau-sac/xanh/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://shop2.ninhbinhweb.net</link>
	<description>Dịch vụ thiết kế website uy tín</description>
	<lastBuildDate>Tue, 31 Jul 2018 10:44:01 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi-VN</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.2.5</generator>

<image>
	<url>http://shop2.ninhbinhweb.net/wp-content/uploads/2018/08/cropped-Logo-GiuseArt-32x32.jpg</url>
	<title>Xanh &#8211; Mẫu web shop &#8211; Thiết kế website Ninh Bình</title>
	<link>http://shop2.ninhbinhweb.net</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Giày bệt thun SULILY BABE02 SID64526</title>
		<link>http://shop2.ninhbinhweb.net/san-pham/giay-bet-thun-sulily-babe02-sid64526/</link>
				<comments>http://shop2.ninhbinhweb.net/san-pham/giay-bet-thun-sulily-babe02-sid64526/#comments</comments>
				<pubDate>Tue, 31 Jul 2018 09:48:32 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[ninhbinhweb.net]]></dc:creator>
		
		<guid isPermaLink="false">http://shop2.ninhbinhweb.net/?post_type=product&#038;p=257</guid>
				<description><![CDATA[<p><strong>Giày bệt thun SULILY BABE02: </strong>Chất liệu da mềm mại, bền chắc, siêu nhẹ và êm ái, chắc chắn tạo sự thoải mái khi di chuyển. Thiết kế trơn đơn giản nhưng thời trang mang đến vẻ ngoài thật nữ tính và điệu đà cho các bạn gái</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://shop2.ninhbinhweb.net/san-pham/giay-bet-thun-sulily-babe02-sid64526/">Giày bệt thun SULILY BABE02 SID64526</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://shop2.ninhbinhweb.net">Mẫu web shop - Thiết kế website Ninh Bình</a>.</p>
]]></description>
								<content:encoded><![CDATA[<p>Giày được làm bằng da mềm mại, tự nhiên, bền chắc, siêu nhẹ và êm ái, tạo sự thoải mái trong mỗi bước chân. Chống thấm nước, đây là một trong những điểm mạnh rõ rệt của da, với khả năng này, sản phẩm sẽ dễ dàng lau chùi bề mặt hơn, chống thấm tốt hơn. Chất liệu tốt luôn được chị em phụ nữ lựa chọn và tin dùng.<br />
Dễ dàng kết hợp với nhiều item khác nhau, tạo nên phong cách thật ấn tượng, trẻ trung, có thể phá cách khi kết hợp với quần short ngắn, áo thun&#8230; Nếu bạn đang tìm kiếm một món quà để dành tặng cho những người phụ nữ yêu thương của mình thì đây chắn chắc sẽ là món quà khiến họ thật bất ngờ và thích thú. Chỉ cần nhấp vào MUA NGAY là bạn đã có thể sở hữu ngay sản phẩm này rồi, Zanado sẽ giao hàng đến tận nơi cho bạn trên phạm vi toàn quốc.</p>
<p><img src="https://bizweb.dktcdn.net/100/296/275/files/16-4c95bd8c-1026-4768-a992-8482c324d158.jpg?v=1522251981181" data-thumb="original" /></p>
<p>Màu sắc: Nâu</p>
<p>Lưu ý: Bảo hành 3 tháng, khách hàng giữ lại hóa đơn để được bảo hành sản phẩm .</p>
<p>Điều kiện: bảo hành bảo hành miễn phí nếu sản phẩm bị lỗi kỹ thuật.</p>
<p>Từ chối bảo hành sản phẩm đối với các trường hợp:</p>
<p>&#8211; Sản phẩm hết hạn bảo hành.</p>
<p>&#8211; Những lỗi do bảo quản không đúng cách hoặc do người sử dụng gây ra.</p>
<p>&#8211; Sản phẩm không có phiếu bảo hàng khi mua hàng nên khách hàng giữ lại hóa đơn khi bảo hành.</p>
<p>Lưu ý: Chính sách bảo hành không áp dụng cho các sản phẩm khuyến mãi, giảm giá</p>
<p><img src="https://bizweb.dktcdn.net/100/296/275/files/15-8d817926-0851-44cd-aba4-87f910d1e858.jpg?v=1522252012856" data-thumb="original" /><br />
<strong>ĐÔI NÉT VỀ SẢN PHẨM GIÀY BÚP BÊ &#8211; GIÀY ĐẾ BẰNG NỮ</strong><br />
Giày búp bê – Giày đế bằng nữ (Ballet flats), là loại giày đế thấp, có hình dạng tương tự giày múa của các vũ công ballet. Không có gót, với nhiều chất liệu khác nhau, tiện dụng , giày búp bê thời trang ngày càng được các bạn trẻ yêu thích. Bên cạnh những đôi giày cao gót quý phái, sang trọng nhưng hơi khó mang nếu không đi thường xuyên thì búp bê chính là lựa chọn thay thế hoàn hảo. Thiết kế cũng xinh xắn và hiện đại không kém bất cứ đôi cao gót nào.</p>
<p><strong>PHỐI ĐỒ SÀNH ĐIỆU CÙNG GIÀY BÚP BÊ NỮ</strong></p>
<p>Giày búp bê đẹp luôn phù hợp với nhiều kiểu quần áo cùng phong cách khác nhau. Nếu là cô nàng điệu đà, thích phong cách dịu dàng thì đừng quên chọn cho mình một vài bộ váy dài ngang gối, chất liệu voan thoáng mát đi cùng búp bê vải thanh thoát. Hoặc nếu là nàng cá tính, năng động, nên thay bằng giày búp bê da và bộ quần jean, áo phông thoải mái. Rất nhiều cách phối đồ, tạo điểm nhấn xinh xắn cùng giày đế bằng đúng không, cùng Zanado khám phá thêm nhé!</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://shop2.ninhbinhweb.net/san-pham/giay-bet-thun-sulily-babe02-sid64526/">Giày bệt thun SULILY BABE02 SID64526</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://shop2.ninhbinhweb.net">Mẫu web shop - Thiết kế website Ninh Bình</a>.</p>
]]></content:encoded>
							<wfw:commentRss>http://shop2.ninhbinhweb.net/san-pham/giay-bet-thun-sulily-babe02-sid64526/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>1</slash:comments>
							</item>
	</channel>
</rss>
