<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>shop sản phẩm &#8211; Mẫu web shop &#8211; Thiết kế website Ninh Bình</title>
	<atom:link href="http://shop2.ninhbinhweb.net/tag/shop-san-pham/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://shop2.ninhbinhweb.net</link>
	<description>Dịch vụ thiết kế website uy tín</description>
	<lastBuildDate>Wed, 01 Aug 2018 17:53:47 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi-VN</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.2.5</generator>

<image>
	<url>http://shop2.ninhbinhweb.net/wp-content/uploads/2018/08/cropped-Logo-GiuseArt-32x32.jpg</url>
	<title>shop sản phẩm &#8211; Mẫu web shop &#8211; Thiết kế website Ninh Bình</title>
	<link>http://shop2.ninhbinhweb.net</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Mix đồ Jean thế nào đẹp, fashionable?</title>
		<link>http://shop2.ninhbinhweb.net/mix-do-jean-the-nao-dep-fashionable/</link>
				<comments>http://shop2.ninhbinhweb.net/mix-do-jean-the-nao-dep-fashionable/#respond</comments>
				<pubDate>Wed, 01 Aug 2018 17:53:33 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[ninhbinhweb.net]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Tin tức]]></category>
		<category><![CDATA[shop sản phẩm]]></category>
		<category><![CDATA[xu hướng]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://shop2.ninhbinhweb.net/?p=646</guid>
				<description><![CDATA[<p>4 styles mix quần jean không bao giờ lỗi mode Dường như Jean là chất liệu chưa bao giờ làm ngừng lại những ý tưởng thiết kế độc đáo và mới lạ. Quần Jean tuy là kiểu quần đơn giản và cổ điển nhất nhưng món đồ này lại không hề gây sự nhàm chán ...</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://shop2.ninhbinhweb.net/mix-do-jean-the-nao-dep-fashionable/">Mix đồ Jean thế nào đẹp, fashionable?</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://shop2.ninhbinhweb.net">Mẫu web shop - Thiết kế website Ninh Bình</a>.</p>
]]></description>
								<content:encoded><![CDATA[<p><em>4 styles mix quần jean không bao giờ lỗi mode</em><br />
Dường như Jean là chất liệu chưa bao giờ làm ngừng lại những ý tưởng thiết kế độc đáo và mới lạ. Quần Jean tuy là kiểu quần đơn giản và cổ điển nhất nhưng món đồ này lại không hề gây sự nhàm chán và cũng không bị lãng quên khi trong làng thời trang có vô vàn những style mới lạ. Diện quần Jeans vừa cá tính vừa trẻ trung và khá thoải mái trong những hoạt động ngày hè, bởi thế mà chiếc quần này liên tục soán ngôi trong “bảng xếp hạng” những món đồ được ưa thích qua mỗi năm.</p>
<p><strong>1/ Cách phối quần jeans rách cá tính</strong></p>
<p><strong><img src="http://bizweb.dktcdn.net/100/296/275/files/30.jpg?v=1522205493734" data-thumb="original" /></strong><br />
Quần jeans rách mang đến cho bạn một chút bụi phủi, phá cách. Trang phục chuẩn nhất để kết hợp với quần jeans rách đó là áo phông và áo vest dáng xuông. Bạn có thể mặc jeans rách dáng ôm sát hoặc kiểu hơi rộng, ống đứng.Với thời trang jeans rách, bạn có thể kết hợp theo phong cách khỏe khoắn hoặc gợi cảm đều có thể được</p>
<p><strong>2/ Mix đồ với quần jeans loang</strong></p>
<p><strong><img src="http://bizweb.dktcdn.net/100/296/275/files/25.jpg?v=1522205510090" data-thumb="original" /></strong><br />
Jeans loang đang là phong cách thời trang nổi bật nhất với các mẫu quần jeans. Tuy nhiên để mặc jeans loang đẹp đòi hỏi bạn phải biết phối tông màu quần jeans chuẩn và hài hòa. Bạn nên chọn các tông màu áo tương đồng với màu quần jeans, tránh những màu đối chọi sẽ rất phản cảm khi kết hợp.<br />
Các tông màu đen, ghi, xanh, trắng được khuyên nên kết hợp khi mặc quần jeans loang. Điều này không có nghĩa là bạn phải bỏ qua những chiếc áo có gam màu ấm nóng, chỉ cần tinh tế phối cùng tông với phụ kiện như túi xách hoặc giày, bạn hoàn toàn có thể kết hợp jeans loang với màu sắc sặc sỡ.</p>
<p><strong>3/ Phối đồ với quần jeans skinny</strong></p>
<p><strong><img src="http://bizweb.dktcdn.net/100/296/275/files/21a-64a1f57b-4d3e-4cd2-b834-cc952aadef17.jpg?v=1522205533199" data-thumb="original" /></strong><br />
Quần jeans gân nổi kết hợp chất liệu jeans Skinny khiến cho thân hình bạn thật thon thả, gọn gàng và đôi chân bỗng dài như vô tận.<br />
Bạn hãy diện kiểu quần này với những chiếc áo điệu đà, nữ tính, có thể hơi gợi cảm một chút với những đường cắt xẻ khoe khéo thân hình gợi cảm, kết hợp cùng một đôi giày ôm cổ chân, trang phục tôn dáng cao sẽ khiến bạn trở nên tự tin và nổi bật.</p>
<p><strong>4/ Mix quần jeans với áo choàng dài</strong></p>
<p><strong><img src="http://bizweb.dktcdn.net/100/296/275/files/26.jpg?v=1522205571442" data-thumb="original" /></strong><br />
Phong cách thời trang này được nhiều bạn trẻ ưu tiên lựa chọn trong những ngày đông giá rét. Sự khỏe khoắn của quần jeans kết hợp với vẻ dịu dàng của áo choàng dài khiến bạn trẻ trung, năng động hơn rất nhiều.</p>
<p><strong>5/ Chọn quần jeans mặc với áo len trong mùa đông</strong></p>
<p><strong><img src="http://bizweb.dktcdn.net/100/296/275/files/27-d756a93a-c31f-4e08-961c-13bc5cbff65e.jpg?v=1522205612728" data-thumb="original" /><img src="http://bizweb.dktcdn.net/100/296/275/files/27.jpg?v=1522205591491" data-thumb="original" /></strong><br />
Tất nhiên, quần jeans với áo len luôn là cặp bạn thân thiết của thời trang mùa đông. Nhanh, gọn, năng động, trẻ trung là những gì chúng mang đến cho phụ nữ. Dù thời trang có xoay vần đến đâu thì việc mặc quần jeans với áo len luôn là một “thú vui” của nhiều cô gái. Cách chọn màu trang phục theo màu da, độ tuổi</p>
<p><strong>Cách chọn quần jean theo dáng người cực chuẩn</strong><br />
Chiếc quần jeans là item cơ bản thường thấy trong tủ đồ của chị em.  Đây là món đồ cơ bản được phái đẹp ưa chuộng bởi dễ kiếm, dễ phối đồ và cũng dễ bảo quản. Chính vì nó là món đồ quen thuộc nên ít chị em để ý để chọn đượcc cho mình một chiếc quần tôn vóc dáng và đường cong của cơ thể. Cùng tìm hiểu về vóc dáng bạn và mẹo chọn được chiếc quần phù hợp nhé!</p>
<p>Dáng đồng hồ cát: Dáng người đồng hồ cát thường có những đường cong đầy đặn, chính vì vậy, những chiếc quần jeans có tone màu đều sáng hoặc đều tối sẽ là lựa chọn tối ưu. Việc lựa chọn màu sắc như vậy sẽ giúp bạn che giấu những điểm “tròn trịa” trên cơ thể giúp bạn trông mảnh mai hơn. Với những chiếc quần jean quá dài, bạn có thể xắn ống lên để tỉ lên cơ thể được cân bằng giữa hông và vòng 3 của mình. Với những chiếc quần dáng ngắn (crop style) bạn nên chọn cho mình những đôi giày nổi bật với thiết kế độc đáo sẽ cực kì ấn tượng.</p>
<p>Dáng người quả chuối và quả táo Dáng người quả táo có phần thân trên to hơn phần thân dưới, trong khi dáng người quả chuối có cấu trúc phần hông, ngực, bụng gần như tương đương nhau. Hai cấu trúc người này có điểm chung là phần mông thường lép, dẹt. Bởi vậy, cả 2 dáng người này khá khó chọn quần, đặc biệt là quần jeans. Nếu bạn thuộc một trong hai dáng khá “khó nhằn” này bạn nên chọn kiểu quần jeans thụng, quần bò dáng palazzo ống rộng với điểm nhấn túi phần sau mông và hông để che được khuyết điểm của mình.</p>
<p>Dáng người quả lê Dáng người quả lê có thân hình “trên nhỏ dưới to” nên chọn quần boyfriend quần bò cạp cao hay quần jeans ôm không túi để giảm cảm giác nặng nề cho vòng 3. Thêm vào đó, khéo chọn một chiếc áo tay rộng sẽ giúp bạn cân bằng được phần thân trên và thân dưới của cơ thể.</p>
<p>Dáng thấp bé: Những cô nàng dáng thấp bé (petite) hãy khéo léo “tránh xa” những chiếc quần skinny ôm sát chân bởi chúng sẽ làm những khuyết điểm của bạn nổi bật hơn. Thay vào đó những chiếc quần dáng baggy, dáng boyfriend rộng rãi. Nếu bạn vẫn chưa từ bỏ được giấc mơ với những chiếc quần skinny, hãy nhớ chọn áo dáng rộng mặc cùng. Và cuối cùng, một chiếc quần jeans cổ điển, dáng đứng sẽ rất đẹp khi bạn đi cùng giày cao gót.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://shop2.ninhbinhweb.net/mix-do-jean-the-nao-dep-fashionable/">Mix đồ Jean thế nào đẹp, fashionable?</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://shop2.ninhbinhweb.net">Mẫu web shop - Thiết kế website Ninh Bình</a>.</p>
]]></content:encoded>
							<wfw:commentRss>http://shop2.ninhbinhweb.net/mix-do-jean-the-nao-dep-fashionable/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
							</item>
	</channel>
</rss>
