<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Đồng hồ &#8211; Mẫu web shop &#8211; Thiết kế website Ninh Bình</title>
	<atom:link href="http://shop2.ninhbinhweb.net/danh-muc/phu-kien-hot/dong-ho/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://shop2.ninhbinhweb.net</link>
	<description>Dịch vụ thiết kế website uy tín</description>
	<lastBuildDate>Tue, 04 Jun 2019 12:27:15 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi-VN</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.2.5</generator>

<image>
	<url>http://shop2.ninhbinhweb.net/wp-content/uploads/2018/08/cropped-Logo-GiuseArt-32x32.jpg</url>
	<title>Đồng hồ &#8211; Mẫu web shop &#8211; Thiết kế website Ninh Bình</title>
	<link>http://shop2.ninhbinhweb.net</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Combo túi xách + túi đeo chéo phối hạt SID61600</title>
		<link>http://shop2.ninhbinhweb.net/san-pham/combo-tui-xach-tui-deo-cheo-phoi-hat-sid61600/</link>
				<comments>http://shop2.ninhbinhweb.net/san-pham/combo-tui-xach-tui-deo-cheo-phoi-hat-sid61600/#comments</comments>
				<pubDate>Tue, 31 Jul 2018 09:56:33 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[ninhbinhweb.net]]></dc:creator>
		
		<guid isPermaLink="false">http://shop2.ninhbinhweb.net/?post_type=product&#038;p=273</guid>
				<description><![CDATA[<p>Combo túi xách + túi đeo chéo phối hạt: Chất liệu da PU đẹp chắc chắn, bền màu cho bạn yên tâm khi sử dụng. Thiết kế thời trang tiện dụng, kiểu dáng trơn đơn giản, tạo nét cá tính riêng của bạn</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://shop2.ninhbinhweb.net/san-pham/combo-tui-xach-tui-deo-cheo-phoi-hat-sid61600/">Combo túi xách + túi đeo chéo phối hạt SID61600</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://shop2.ninhbinhweb.net">Mẫu web shop - Thiết kế website Ninh Bình</a>.</p>
]]></description>
								<content:encoded><![CDATA[<p>Combo túi xách + túi đeo chéo phối hạt được thiết kế thời trang, tiện dụng với kiểu dáng trơn đơn giản, tạo nét cá tính riêng của bạn. Thiết kế gồm túi xách + túi đeo chèo phối hạt đồng màu mang lại sự tiện dụng cũng như nét đẹp nổi bật và độc đáo cho người diện. Túi với dây cầm tay và dây đeo chắc chắn, phối màu đẹp mắt tạo sự thanh lịch và nữ tính cho phái đẹp khi sử dụng. Đường chỉ may đẹp và tinh tế giúp bạn gái an tâm tuyệt đối khi mang ra ngoài đi bất kì nơi đâu.<br />
Màu sắc đầy nổi bật cùng phối hạt bắt mắt</p>
<p><img src="https://bizweb.dktcdn.net/100/296/275/files/5c.jpg?v=1522253975451" data-thumb="original" /></p>
<p>Túi thiết kế dạng trơn đơn giản, điểm nhấn thu hút chính là phần phối hạt cùng dây gắn vào phần quai tay cầm cùng với lớp khóa nút bấm ở phía trên và khóa kéo ở mặt sau tạo nên tổng thể hoàn hảo cho sản phẩm đơn giản cô điển nhưng cũng thật nổi bật. Túi với nhiều màu sắc cho bạn lựa chọn theo sở thích, cá tính riêng của mình, tiện lợi, ứng dụng trong nhiều hoàn cảnh.<br />
<strong>Chất liệu da PU chắc chắn, bền màu</strong></p>
<p><strong><img src="https://bizweb.dktcdn.net/100/296/275/files/5-9c825b02-0a0f-41b0-9de3-b3e2ec14c78c.jpg?v=1522253945970" data-thumb="original" /></strong></p>
<p>Da PU là một chất liệu có đặc tính mềm nhẹ, thông thoáng, bền chắc. Chất liệu vải này có bề mặt mềm mại cùng những đường vân ấn tượng tạo nên nét thu hút riêng của từng sản phẩm. Đây là chất liệu được nhiều cô nàng lựa chọn khi sắm những chiếc túi xách cho bộ sưu tập thời trang của mình.</p>
<p><img src="https://bizweb.dktcdn.net/100/296/275/files/5b.jpg?v=1522253958903" data-thumb="original" /><br />
<strong>CÁCH BẢO QUẢN TÚI XÁCH &#8211; TÚI ĐEO DA NỮ NHƯ MỚI</strong></p>
<p>Túi xách, Túi đeo da nữ là một trong những xu hướng được bạn gái trẻ yêu mến và chưa bao giờ lỗi mốt. Những kiểu túi xách nữ , túi đeo nữ kiểu mới được làm từ nhiều chất liệu khác nhau nhưng chưa có chất liệu nào thể hiện được đẳng cấp cũng như phong cách như túi da. Túi da không hề rẻ chút nào nên khi sử dụng các bạn gái cũng rất nâng niu và bảo vệ. Vậy các bạn đã biết cách bảo quản cũng như vệ sinh những chiếc túi của mình đúng cách chưa? Không quá khó để bảo quản, chỉ cần một vài lưu ý là bạn có thể sử dụng lâu dài mà sản phẩm vẫn như mới. Đừng nên bỏ nhiều đồ vào túi, không được đặt lên sàn nhà, đừng để bị ướt mưa, vệ sinh thường xuyên.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://shop2.ninhbinhweb.net/san-pham/combo-tui-xach-tui-deo-cheo-phoi-hat-sid61600/">Combo túi xách + túi đeo chéo phối hạt SID61600</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://shop2.ninhbinhweb.net">Mẫu web shop - Thiết kế website Ninh Bình</a>.</p>
]]></content:encoded>
							<wfw:commentRss>http://shop2.ninhbinhweb.net/san-pham/combo-tui-xach-tui-deo-cheo-phoi-hat-sid61600/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>1</slash:comments>
							</item>
	</channel>
</rss>
