<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Tin tức &#8211; Mẫu web shop &#8211; Thiết kế website Ninh Bình</title>
	<atom:link href="http://shop2.ninhbinhweb.net/tin-tuc/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://shop2.ninhbinhweb.net</link>
	<description>Dịch vụ thiết kế website uy tín</description>
	<lastBuildDate>Thu, 02 Aug 2018 07:51:02 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi-VN</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.2.5</generator>

<image>
	<url>http://shop2.ninhbinhweb.net/wp-content/uploads/2018/08/cropped-Logo-GiuseArt-32x32.jpg</url>
	<title>Tin tức &#8211; Mẫu web shop &#8211; Thiết kế website Ninh Bình</title>
	<link>http://shop2.ninhbinhweb.net</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Màu sắc nào sẽ thống trị làng mốt trong năm 2018?</title>
		<link>http://shop2.ninhbinhweb.net/mau-sac-nao-se-thong-tri-lang-mot-trong-nam-2018/</link>
				<comments>http://shop2.ninhbinhweb.net/mau-sac-nao-se-thong-tri-lang-mot-trong-nam-2018/#respond</comments>
				<pubDate>Wed, 01 Aug 2018 17:54:22 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[ninhbinhweb.net]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Tin tức]]></category>
		<category><![CDATA[Thời trang 2018]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://shop2.ninhbinhweb.net/?p=649</guid>
				<description><![CDATA[<p>Ultra violet: Học viện Sắc màu Pantone vừa công bố tím đậm sẽ là tông màu của năm 2018, là gam màu chủ đạo trong các mẫu thiết kế trang phục vào mùa mốt năm sau. Sắc tím tượng trưng cho sự lạc quan, quyền lực. Chúng truyền tải thông điệp độc đáo, hướng về ...</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://shop2.ninhbinhweb.net/mau-sac-nao-se-thong-tri-lang-mot-trong-nam-2018/">Màu sắc nào sẽ thống trị làng mốt trong năm 2018?</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://shop2.ninhbinhweb.net">Mẫu web shop - Thiết kế website Ninh Bình</a>.</p>
]]></description>
								<content:encoded><![CDATA[<p><strong>Ultra violet</strong>: Học viện Sắc màu Pantone vừa công bố tím đậm sẽ là tông màu của năm 2018, là gam màu chủ đạo trong các mẫu thiết kế trang phục vào mùa mốt năm sau. Sắc tím tượng trưng cho sự lạc quan, quyền lực. Chúng truyền tải thông điệp độc đáo, hướng về tương lai và sẽ được các nhà mốt thế giới như Proenza Schouler, Victoria Beckham, Michael Kors ứng dụng trong bộ sưu tập xuân hè 2018.</p>
<p><img src="http://bizweb.dktcdn.net/100/296/275/files/12.jpg?v=1522168439037" data-thumb="original" /></p>
<p><strong>Lavender pink:</strong> Hồng lavender là gam màu nhẹ nhàng được pha trộn giữa hồng và tím tinh tế. Chúng mang đến vẻ mềm mại, lãng mạn, dễ dàng thu hút sự chú ý. Các thiết kế năm sau của nhiều nhà mốt thế giới sẽ thể hiện vẻ đẹp người phụ nữ ngọt ngào như đóa hoa lavender thơ mộng.</p>
<p><img src="http://bizweb.dktcdn.net/100/296/275/files/21.jpg?v=1522168470114" data-thumb="original" /></p>
<p><strong>Arcadia</strong>: Đây cũng màu xanh lá cây, nhưng được pha trộn với các sắc thái khác nhằm thể hiện sự tươi mát, trong trẻo hơn. Màu xanh lam trong bộ sưu tập từ thương hiệu Diane von Furstenberg sẽ đưa giới mộ điệu đến với không gian ngập nắng của mùa xuân hè 2018.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://shop2.ninhbinhweb.net/mau-sac-nao-se-thong-tri-lang-mot-trong-nam-2018/">Màu sắc nào sẽ thống trị làng mốt trong năm 2018?</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://shop2.ninhbinhweb.net">Mẫu web shop - Thiết kế website Ninh Bình</a>.</p>
]]></content:encoded>
							<wfw:commentRss>http://shop2.ninhbinhweb.net/mau-sac-nao-se-thong-tri-lang-mot-trong-nam-2018/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
							</item>
		<item>
		<title>Mix đồ Jean thế nào đẹp, fashionable?</title>
		<link>http://shop2.ninhbinhweb.net/mix-do-jean-the-nao-dep-fashionable/</link>
				<comments>http://shop2.ninhbinhweb.net/mix-do-jean-the-nao-dep-fashionable/#respond</comments>
				<pubDate>Wed, 01 Aug 2018 17:53:33 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[ninhbinhweb.net]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Tin tức]]></category>
		<category><![CDATA[shop sản phẩm]]></category>
		<category><![CDATA[xu hướng]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://shop2.ninhbinhweb.net/?p=646</guid>
				<description><![CDATA[<p>4 styles mix quần jean không bao giờ lỗi mode Dường như Jean là chất liệu chưa bao giờ làm ngừng lại những ý tưởng thiết kế độc đáo và mới lạ. Quần Jean tuy là kiểu quần đơn giản và cổ điển nhất nhưng món đồ này lại không hề gây sự nhàm chán ...</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://shop2.ninhbinhweb.net/mix-do-jean-the-nao-dep-fashionable/">Mix đồ Jean thế nào đẹp, fashionable?</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://shop2.ninhbinhweb.net">Mẫu web shop - Thiết kế website Ninh Bình</a>.</p>
]]></description>
								<content:encoded><![CDATA[<p><em>4 styles mix quần jean không bao giờ lỗi mode</em><br />
Dường như Jean là chất liệu chưa bao giờ làm ngừng lại những ý tưởng thiết kế độc đáo và mới lạ. Quần Jean tuy là kiểu quần đơn giản và cổ điển nhất nhưng món đồ này lại không hề gây sự nhàm chán và cũng không bị lãng quên khi trong làng thời trang có vô vàn những style mới lạ. Diện quần Jeans vừa cá tính vừa trẻ trung và khá thoải mái trong những hoạt động ngày hè, bởi thế mà chiếc quần này liên tục soán ngôi trong “bảng xếp hạng” những món đồ được ưa thích qua mỗi năm.</p>
<p><strong>1/ Cách phối quần jeans rách cá tính</strong></p>
<p><strong><img src="http://bizweb.dktcdn.net/100/296/275/files/30.jpg?v=1522205493734" data-thumb="original" /></strong><br />
Quần jeans rách mang đến cho bạn một chút bụi phủi, phá cách. Trang phục chuẩn nhất để kết hợp với quần jeans rách đó là áo phông và áo vest dáng xuông. Bạn có thể mặc jeans rách dáng ôm sát hoặc kiểu hơi rộng, ống đứng.Với thời trang jeans rách, bạn có thể kết hợp theo phong cách khỏe khoắn hoặc gợi cảm đều có thể được</p>
<p><strong>2/ Mix đồ với quần jeans loang</strong></p>
<p><strong><img src="http://bizweb.dktcdn.net/100/296/275/files/25.jpg?v=1522205510090" data-thumb="original" /></strong><br />
Jeans loang đang là phong cách thời trang nổi bật nhất với các mẫu quần jeans. Tuy nhiên để mặc jeans loang đẹp đòi hỏi bạn phải biết phối tông màu quần jeans chuẩn và hài hòa. Bạn nên chọn các tông màu áo tương đồng với màu quần jeans, tránh những màu đối chọi sẽ rất phản cảm khi kết hợp.<br />
Các tông màu đen, ghi, xanh, trắng được khuyên nên kết hợp khi mặc quần jeans loang. Điều này không có nghĩa là bạn phải bỏ qua những chiếc áo có gam màu ấm nóng, chỉ cần tinh tế phối cùng tông với phụ kiện như túi xách hoặc giày, bạn hoàn toàn có thể kết hợp jeans loang với màu sắc sặc sỡ.</p>
<p><strong>3/ Phối đồ với quần jeans skinny</strong></p>
<p><strong><img src="http://bizweb.dktcdn.net/100/296/275/files/21a-64a1f57b-4d3e-4cd2-b834-cc952aadef17.jpg?v=1522205533199" data-thumb="original" /></strong><br />
Quần jeans gân nổi kết hợp chất liệu jeans Skinny khiến cho thân hình bạn thật thon thả, gọn gàng và đôi chân bỗng dài như vô tận.<br />
Bạn hãy diện kiểu quần này với những chiếc áo điệu đà, nữ tính, có thể hơi gợi cảm một chút với những đường cắt xẻ khoe khéo thân hình gợi cảm, kết hợp cùng một đôi giày ôm cổ chân, trang phục tôn dáng cao sẽ khiến bạn trở nên tự tin và nổi bật.</p>
<p><strong>4/ Mix quần jeans với áo choàng dài</strong></p>
<p><strong><img src="http://bizweb.dktcdn.net/100/296/275/files/26.jpg?v=1522205571442" data-thumb="original" /></strong><br />
Phong cách thời trang này được nhiều bạn trẻ ưu tiên lựa chọn trong những ngày đông giá rét. Sự khỏe khoắn của quần jeans kết hợp với vẻ dịu dàng của áo choàng dài khiến bạn trẻ trung, năng động hơn rất nhiều.</p>
<p><strong>5/ Chọn quần jeans mặc với áo len trong mùa đông</strong></p>
<p><strong><img src="http://bizweb.dktcdn.net/100/296/275/files/27-d756a93a-c31f-4e08-961c-13bc5cbff65e.jpg?v=1522205612728" data-thumb="original" /><img src="http://bizweb.dktcdn.net/100/296/275/files/27.jpg?v=1522205591491" data-thumb="original" /></strong><br />
Tất nhiên, quần jeans với áo len luôn là cặp bạn thân thiết của thời trang mùa đông. Nhanh, gọn, năng động, trẻ trung là những gì chúng mang đến cho phụ nữ. Dù thời trang có xoay vần đến đâu thì việc mặc quần jeans với áo len luôn là một “thú vui” của nhiều cô gái. Cách chọn màu trang phục theo màu da, độ tuổi</p>
<p><strong>Cách chọn quần jean theo dáng người cực chuẩn</strong><br />
Chiếc quần jeans là item cơ bản thường thấy trong tủ đồ của chị em.  Đây là món đồ cơ bản được phái đẹp ưa chuộng bởi dễ kiếm, dễ phối đồ và cũng dễ bảo quản. Chính vì nó là món đồ quen thuộc nên ít chị em để ý để chọn đượcc cho mình một chiếc quần tôn vóc dáng và đường cong của cơ thể. Cùng tìm hiểu về vóc dáng bạn và mẹo chọn được chiếc quần phù hợp nhé!</p>
<p>Dáng đồng hồ cát: Dáng người đồng hồ cát thường có những đường cong đầy đặn, chính vì vậy, những chiếc quần jeans có tone màu đều sáng hoặc đều tối sẽ là lựa chọn tối ưu. Việc lựa chọn màu sắc như vậy sẽ giúp bạn che giấu những điểm “tròn trịa” trên cơ thể giúp bạn trông mảnh mai hơn. Với những chiếc quần jean quá dài, bạn có thể xắn ống lên để tỉ lên cơ thể được cân bằng giữa hông và vòng 3 của mình. Với những chiếc quần dáng ngắn (crop style) bạn nên chọn cho mình những đôi giày nổi bật với thiết kế độc đáo sẽ cực kì ấn tượng.</p>
<p>Dáng người quả chuối và quả táo Dáng người quả táo có phần thân trên to hơn phần thân dưới, trong khi dáng người quả chuối có cấu trúc phần hông, ngực, bụng gần như tương đương nhau. Hai cấu trúc người này có điểm chung là phần mông thường lép, dẹt. Bởi vậy, cả 2 dáng người này khá khó chọn quần, đặc biệt là quần jeans. Nếu bạn thuộc một trong hai dáng khá “khó nhằn” này bạn nên chọn kiểu quần jeans thụng, quần bò dáng palazzo ống rộng với điểm nhấn túi phần sau mông và hông để che được khuyết điểm của mình.</p>
<p>Dáng người quả lê Dáng người quả lê có thân hình “trên nhỏ dưới to” nên chọn quần boyfriend quần bò cạp cao hay quần jeans ôm không túi để giảm cảm giác nặng nề cho vòng 3. Thêm vào đó, khéo chọn một chiếc áo tay rộng sẽ giúp bạn cân bằng được phần thân trên và thân dưới của cơ thể.</p>
<p>Dáng thấp bé: Những cô nàng dáng thấp bé (petite) hãy khéo léo “tránh xa” những chiếc quần skinny ôm sát chân bởi chúng sẽ làm những khuyết điểm của bạn nổi bật hơn. Thay vào đó những chiếc quần dáng baggy, dáng boyfriend rộng rãi. Nếu bạn vẫn chưa từ bỏ được giấc mơ với những chiếc quần skinny, hãy nhớ chọn áo dáng rộng mặc cùng. Và cuối cùng, một chiếc quần jeans cổ điển, dáng đứng sẽ rất đẹp khi bạn đi cùng giày cao gót.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://shop2.ninhbinhweb.net/mix-do-jean-the-nao-dep-fashionable/">Mix đồ Jean thế nào đẹp, fashionable?</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://shop2.ninhbinhweb.net">Mẫu web shop - Thiết kế website Ninh Bình</a>.</p>
]]></content:encoded>
							<wfw:commentRss>http://shop2.ninhbinhweb.net/mix-do-jean-the-nao-dep-fashionable/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
							</item>
		<item>
		<title>Điểm danh các kiểu giày xu hướng của năm 2018</title>
		<link>http://shop2.ninhbinhweb.net/diem-danh-cac-kieu-giay-xu-huong-cua-nam-2018/</link>
				<comments>http://shop2.ninhbinhweb.net/diem-danh-cac-kieu-giay-xu-huong-cua-nam-2018/#respond</comments>
				<pubDate>Wed, 01 Aug 2018 17:52:58 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[ninhbinhweb.net]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Tin tức]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://shop2.ninhbinhweb.net/?p=643</guid>
				<description><![CDATA[<p>Trong danh sách này, có những xu hướng chưa được công bố chính thức lẫn những xu hướng đã ra mắt từ năm ngoái nhưng được dự đoán sẽ thịnh hành hơn nữa trong năm sau. Giày đế bệt Những đôi giày này đã xuất hiện ở khắp mọi nơi vào năm 2017. Rõ ràng ...</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://shop2.ninhbinhweb.net/diem-danh-cac-kieu-giay-xu-huong-cua-nam-2018/">Điểm danh các kiểu giày xu hướng của năm 2018</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://shop2.ninhbinhweb.net">Mẫu web shop - Thiết kế website Ninh Bình</a>.</p>
]]></description>
								<content:encoded><![CDATA[<p><em><strong>Trong danh sách này, có những xu hướng chưa được công bố chính thức lẫn những xu hướng đã ra mắt từ năm ngoái nhưng được dự đoán sẽ thịnh hành hơn nữa trong năm sau.</strong></em><br />
<strong>Giày đế bệt</strong></p>
<p><strong><img src="http://bizweb.dktcdn.net/100/296/275/products/49e.jpg?v=1522135315377" data-thumb="original" /></strong><br />
Những đôi giày này đã xuất hiện ở khắp mọi nơi vào năm 2017. Rõ ràng chúng có đầy đủ những yếu tố để được ưa chuộng: một chút mát mẻ, một chút thoải mái và một chút quyến rũ, nữ tính.<br />
<strong>Giày gót vuông</strong></p>
<p><strong><img src="http://bizweb.dktcdn.net/100/296/275/files/14.jpg?v=1522169489086" data-thumb="original" /></strong><br />
Phong cách này vốn bắt nguồn từ thời Nữ hoàng Victoria và đặc biệt thịnh hành ở Anh vào những năm 1960. Chelsea boot dễ phối đồ, thoải mái và sang trọng, do đó nó chưa bao giờ có dấu hiệu giảm nhiệt.</p>
<p><strong> Giày Buộc nơ</strong></p>
<p><strong><img src="http://bizweb.dktcdn.net/100/296/275/files/7.jpg?v=1522169412654" data-thumb="original" /></strong><br />
Những chiếc nơ cỡ lớn này đang ngày càng hot, có từ sneaker đến sandal hoặc giày bít mũi. Chúng thích hợp với những cô nàng điệu đà nhờ những chiếc nơ dễ thương, nữ tính.<br />
<strong> Giày sandal đế xuồng</strong></p>
<p><strong><img src="http://bizweb.dktcdn.net/100/296/275/products/42b.jpg?v=1522133989737" data-thumb="original" /></strong><br />
Xu hướng này đã trở đi trở lại lần thứ n. Chiếc đế xuồng đảm bảo an toàn cho đôi chân của bạn. Chúng cũng đa dạng mẫu mã, hình dáng, phù hợp với mọi sở thích khác nhau.<br />
Giày bít mũi gót thấp<br />
Khi những đôi giày này xuất hiện trên sàn diễn thời trang mùa xuân năm 2018, mọi tín đồ thời trang đều phào nhẹ nhõm. Chúng thật thoải mái, dễ mặc đồ và cũng vô cùng thanh lịch.</p>
<p><strong>Dép Xỏ ngón</strong></p>
<p><strong><img src="http://bizweb.dktcdn.net/100/296/275/files/43e.jpg?v=1522169571823" data-thumb="original" /></strong></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://shop2.ninhbinhweb.net/diem-danh-cac-kieu-giay-xu-huong-cua-nam-2018/">Điểm danh các kiểu giày xu hướng của năm 2018</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://shop2.ninhbinhweb.net">Mẫu web shop - Thiết kế website Ninh Bình</a>.</p>
]]></content:encoded>
							<wfw:commentRss>http://shop2.ninhbinhweb.net/diem-danh-cac-kieu-giay-xu-huong-cua-nam-2018/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
							</item>
		<item>
		<title>Cập nhật mẫu kính râm đang được sao Việt ưa chuộng</title>
		<link>http://shop2.ninhbinhweb.net/cap-nhat-mau-kinh-ram-dang-duoc-sao-viet-ua-chuong/</link>
				<comments>http://shop2.ninhbinhweb.net/cap-nhat-mau-kinh-ram-dang-duoc-sao-viet-ua-chuong/#respond</comments>
				<pubDate>Wed, 01 Aug 2018 17:52:20 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[ninhbinhweb.net]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Tin tức]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://shop2.ninhbinhweb.net/?p=640</guid>
				<description><![CDATA[<p>Cùng xem sao Việt đã update cho mình những xu hướng kính đang hot nào nhé! Kính râm đã từ lâu trở thành một người bạn quá thân thiết của phái nữ, bởi không cứ là mùa nào, phụ kiện này cũng được phần lớn quý cô sử dụng mỗi khi ra phố. Giống như trang ...</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://shop2.ninhbinhweb.net/cap-nhat-mau-kinh-ram-dang-duoc-sao-viet-ua-chuong/">Cập nhật mẫu kính râm đang được sao Việt ưa chuộng</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://shop2.ninhbinhweb.net">Mẫu web shop - Thiết kế website Ninh Bình</a>.</p>
]]></description>
								<content:encoded><![CDATA[<p><em>Cùng xem sao Việt đã update cho mình những xu hướng kính đang hot nào nhé!</em></p>
<p>Kính râm đã từ lâu trở thành một người bạn quá thân thiết của phái nữ, bởi không cứ là mùa nào, phụ kiện này cũng được phần lớn quý cô sử dụng mỗi khi ra phố. Giống như trang phục hay các loại phụ kiện khác, kính râm cũng có nhiều xu hướng nổi bật không kém, nhất là trong năm nay, một loạt dáng kính vô cùng ấn tượng như kính tráng gương hay kính gọng tròn&#8230; ra đời đã lập tức chiếm cảm tình của những cô nàng fashionista sành sỏi.</p>
<p>Sao Việt là những người nhanh nhạy trong việc cập nhật những xu hướng mới nhất theo mùa cũng như luôn chọn mắt kính cho mình theo những thương hiệu của những ông trùm thời trang mắt kính hàng đầu thế giới. Tiêu chí chọn mắt kính của sao Việt cũng đa dạng. Để làm dày cho bộ sưu tập kính của mình, có người vẫn trung thành với phom dáng cổ điển: kính aviator qua nhiều năm vẫn giữ được vị trí trong lòng những người nổi tiếng yêu thời trang. Một số khác lại chọn cho mình những chiếc có hình dáng mắt mèo hơi xếch bởi độ cá tính, sự nổi bật mà chiếc kính mang lại. Một xu hướng mới cũng phổ biến không kém là những chiếc kính tinh nghịch và thời trang với phong cách &#8220;teen&#8221;như kính tráng gương hay kính gọng tròn&#8230;. Cùng điểm qua một vài xu hướng được các sao Vbiz yêu thích trong mùa hè năm nay nhé.<br />
<strong>1. Kính aviator</strong></p>
<p><strong><img src="http://bizweb.dktcdn.net/100/296/275/files/19.jpg?v=1522166230162" data-thumb="original" /></strong></p>
<p>Mắt kính phi công vốn khởi nguồn được thiết kế phục vụ cho Không quân Mỹ, nay ngày càng &#8220;lấn sân&#8221; thời trang khi trở thành món đồ không thể thiếu của các quý cô. Mùa hè này, bên cạnh những mẫu kính cổ điển là các kiểu kính aviator phảng phất nét hiện đại với gọng kính được thiết kế rất đa dạng.</p>
<p><strong>2. Kính mắt mèo gọng lạ </strong></p>
<p><strong><img src="http://bizweb.dktcdn.net/100/296/275/files/11.jpg?v=1522166242605" data-thumb="original" /></strong></p>
<p>Trở thành trào lưu từ những năm 50-60s cùng với sự lăng-xê của các biểu tượng thời trang bất hủ như Marilyn Monroe, Audrey Hepburn hay Elizabeth Taylor. Kính mắt mèo cổ điển nay được biến tấu, điểm thắt các chi tiết như ánh kim (metallic), sử dụng tông màu rực rỡ và các họa tiết bắt mắt để trang trí gọng thêm nổi bật.</p>
<p><strong>3. Kính gọng vuông bản to</strong></p>
<p><strong><img src="http://bizweb.dktcdn.net/100/296/275/files/50e-16030b56-36d2-481c-901d-ffa8d4001627.jpg?v=1522166272177" data-thumb="original" /></strong></p>
<p>Rũ bỏ sự nữ tính, nhẹ nhàng và định hình phong cách mạnh mẽ chính là lợi thế của kính ngoại cỡ dành cho những cô nàng &#8220;sang chảnh&#8221;, bởi lẽ, kính ngoại cỡ không chỉ gia tăng độ che phủ tránh nắng mà còn làm tăng vẻ lạnh lùng bên ngoài. Mùa mốt năm nay, những mẫu kính oversized đã được thiết kế mềm mại hơn bằng chất liệu gọng nhựa (thay vì gọng kim loại mỏng) mà vẫn không làm giảm bớt nét sắc sảo vốn có. Phần gọng kính được thiết kế &#8220;đậm đà&#8221; và dày hơn, phần mắt kính cũng được làm với các hình dạng độc đáo, lạ mắt.</p>
<p><strong>4. Kính mặt gương</strong></p>
<p><strong><img src="http://bizweb.dktcdn.net/100/296/275/files/13.jpg?v=1522166302665" data-thumb="original" /></strong></p>
<p>Tung hoành trên các sàn diễn lớn nhỏ, gây nên cơn bão cho thời trang đường phố, kính mặt gương sang trọng, cá tính và sành điệu, có thể chinh phục bất kì &#8220;tín đồ&#8221; thời trang khó tính nào. Không những vậy, phần mặt gương còn phù hợp với tất cả các dáng kính đã được đề cập ở trên, từ aviator, cat-eye hay oversized đều có thể được thiết kế trên chất liệu độc đáo này. Có thể nói kiểu kính mặt gương này được khá nhiều kiều nữ Vbiz ưu ái và lựa chọn: như Hồ Ngọc Hà, Thanh Hằng, Angela Phương Trinh, Lưu Hương Giang&#8230;</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://shop2.ninhbinhweb.net/cap-nhat-mau-kinh-ram-dang-duoc-sao-viet-ua-chuong/">Cập nhật mẫu kính râm đang được sao Việt ưa chuộng</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://shop2.ninhbinhweb.net">Mẫu web shop - Thiết kế website Ninh Bình</a>.</p>
]]></content:encoded>
							<wfw:commentRss>http://shop2.ninhbinhweb.net/cap-nhat-mau-kinh-ram-dang-duoc-sao-viet-ua-chuong/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
							</item>
	</channel>
</rss>
