<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Mỹ phẩm &#8211; Mẫu web shop &#8211; Thiết kế website Ninh Bình</title>
	<atom:link href="http://shop2.ninhbinhweb.net/danh-muc/my-pham/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://shop2.ninhbinhweb.net</link>
	<description>Dịch vụ thiết kế website uy tín</description>
	<lastBuildDate>Mon, 28 Oct 2019 02:54:30 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi-VN</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.2.5</generator>

<image>
	<url>http://shop2.ninhbinhweb.net/wp-content/uploads/2018/08/cropped-Logo-GiuseArt-32x32.jpg</url>
	<title>Mỹ phẩm &#8211; Mẫu web shop &#8211; Thiết kế website Ninh Bình</title>
	<link>http://shop2.ninhbinhweb.net</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Balo laptop nam nữ cỡ lớn SID59040</title>
		<link>http://shop2.ninhbinhweb.net/san-pham/balo-laptop-nam-nu-co-lon-sid59040/</link>
				<comments>http://shop2.ninhbinhweb.net/san-pham/balo-laptop-nam-nu-co-lon-sid59040/#comments</comments>
				<pubDate>Tue, 31 Jul 2018 09:57:38 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[ninhbinhweb.net]]></dc:creator>
		
		<guid isPermaLink="false">http://shop2.ninhbinhweb.net/?post_type=product&#038;p=276</guid>
				<description><![CDATA[<p><strong>Balo laptop nam nữ cỡ lớn: </strong>Chất liệu vải bố bền, chắc chắn, kéo dài thời gian sử dụng, đem lại yên tâm cho người sử dụng. Thiết kế thời trang, phối màu nổi bật cho phái đẹp và phái mạnh tự tin xuống phố</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://shop2.ninhbinhweb.net/san-pham/balo-laptop-nam-nu-co-lon-sid59040/">Balo laptop nam nữ cỡ lớn SID59040</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://shop2.ninhbinhweb.net">Mẫu web shop - Thiết kế website Ninh Bình</a>.</p>
]]></description>
								<content:encoded><![CDATA[<p><strong>ĐIỂM NỔI BẬT</strong></p>
<ul>
<li>Balo laptop nam nữ cỡ lớn thiết kế thời trang, phối màu nổi bật cho phái đẹp và phái mạnh tự tin xuống phố</li>
<li>Sản phẩm có một ngăn rộng ở giữa và ngăn nhỏ ở ngoài cho bạn thoải mái đựng đồ khi đi làm, đi chơi hay đi du lịch</li>
<li>Màu xanh phối đỏ nổi bật tạo nét cá tính, năng động nhưng cũng không kém phần xinh xắn, phù hợp cả năm và nữ</li>
<li>Dây đeo được may chắc chắn, tỉ mỉ, có thể thay đổi độ dài kích thước, phù hợp với nhiều kích cỡ người diện</li>
<li>Chất liệu vải bố bền, chắc chắn, kéo dài thời gian sử dụng, đem lại yên tâm cho người sử dụng</li>
<li>Kết hợp được với tất cả trang phục từ đầm, váy, quần short cho đến quần dài, quần tây…</li>
</ul>
<p><img src="https://bizweb.dktcdn.net/100/296/275/files/a1.jpg?v=1522255468198" data-thumb="original" /></p>
<p>Những thiết kế được chăm chút cẩn thận, những chất liệu mới với những sắc màu tươi trẻ, phù hợp thị hiếu thẩm mỹ đã bắt đầu phổ biến hơn. Với một chiếc balo laptop tiện dụng, chắc hẳn bạn sẽ an tâm hơn khi chiếc máy thân thuộc của mình được bảo vệ tối ưu. Ngoài ra, một chiếc balo laptop thời trang ấn tượng sẽ giúp bạn thật sự khác biệt trong mắt người nhìn. Trên thị trường hiện nay có rất nhiều mẫu balo đựng laptop nhưng để lựa chọn cho mình một chiếc vừa tiện dụng lại vừa hợp với phong cách thời trang của bạn thì không phải là một điều đơn giản.</p>
<p>Trong lượt deal mới hôm nay, Zanado sẽ giới thiệu đến các bạn một thiết kế mới thời trang &#8211; Balo laptop nam nữ cỡ lớn cùng xem sản phẩm này có gì nổi bật nhé!</p>
<p><strong>Thiết kế thời trang, phong cách</strong></p>
<p><strong><img src="https://bizweb.dktcdn.net/100/296/275/files/a3.jpg?v=1522255482045" data-thumb="original" /></strong></p>
<p>Balo laptop nam nữ cỡ lớn thiết kế thời trang, phối màu nổi bật cho phái đẹp và phái mạnh tự tin xuống phố. Sản phẩm có một ngăn rộng ở giữa và ngăn nhỏ ở ngoài cho bạn thoải mái đựng đồ khi đi làm, đi chơi hay đi du lịch.</p>
<p><strong>Phối màu tinh tế, nổi bật</strong></p>
<p><strong><img src="https://bizweb.dktcdn.net/100/296/275/files/a8.jpg?v=1522255496449" data-thumb="original" /></strong></p>
<p>Màu xanh phối đỏ nổi bật tạo nét cá tính, năng động nhưng cũng không kém phần xinh xắn, phù hợp cả năm và nữ. Dây đeo được may chắc chắn, tỉ mỉ, có thể thay đổi độ dài kích thước, phù hợp với nhiều kích cỡ người diện. Dây kéo được sử dụng để may balo thật mượt mà bền chắc càng làm tăng lên tính thẩm mỉ cho sản phẩm.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://shop2.ninhbinhweb.net/san-pham/balo-laptop-nam-nu-co-lon-sid59040/">Balo laptop nam nữ cỡ lớn SID59040</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://shop2.ninhbinhweb.net">Mẫu web shop - Thiết kế website Ninh Bình</a>.</p>
]]></content:encoded>
							<wfw:commentRss>http://shop2.ninhbinhweb.net/san-pham/balo-laptop-nam-nu-co-lon-sid59040/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>1</slash:comments>
							</item>
		<item>
		<title>Combo túi xách + túi đeo chéo phối hạt SID61600</title>
		<link>http://shop2.ninhbinhweb.net/san-pham/combo-tui-xach-tui-deo-cheo-phoi-hat-sid61600/</link>
				<comments>http://shop2.ninhbinhweb.net/san-pham/combo-tui-xach-tui-deo-cheo-phoi-hat-sid61600/#comments</comments>
				<pubDate>Tue, 31 Jul 2018 09:56:33 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[ninhbinhweb.net]]></dc:creator>
		
		<guid isPermaLink="false">http://shop2.ninhbinhweb.net/?post_type=product&#038;p=273</guid>
				<description><![CDATA[<p>Combo túi xách + túi đeo chéo phối hạt: Chất liệu da PU đẹp chắc chắn, bền màu cho bạn yên tâm khi sử dụng. Thiết kế thời trang tiện dụng, kiểu dáng trơn đơn giản, tạo nét cá tính riêng của bạn</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://shop2.ninhbinhweb.net/san-pham/combo-tui-xach-tui-deo-cheo-phoi-hat-sid61600/">Combo túi xách + túi đeo chéo phối hạt SID61600</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://shop2.ninhbinhweb.net">Mẫu web shop - Thiết kế website Ninh Bình</a>.</p>
]]></description>
								<content:encoded><![CDATA[<p>Combo túi xách + túi đeo chéo phối hạt được thiết kế thời trang, tiện dụng với kiểu dáng trơn đơn giản, tạo nét cá tính riêng của bạn. Thiết kế gồm túi xách + túi đeo chèo phối hạt đồng màu mang lại sự tiện dụng cũng như nét đẹp nổi bật và độc đáo cho người diện. Túi với dây cầm tay và dây đeo chắc chắn, phối màu đẹp mắt tạo sự thanh lịch và nữ tính cho phái đẹp khi sử dụng. Đường chỉ may đẹp và tinh tế giúp bạn gái an tâm tuyệt đối khi mang ra ngoài đi bất kì nơi đâu.<br />
Màu sắc đầy nổi bật cùng phối hạt bắt mắt</p>
<p><img src="https://bizweb.dktcdn.net/100/296/275/files/5c.jpg?v=1522253975451" data-thumb="original" /></p>
<p>Túi thiết kế dạng trơn đơn giản, điểm nhấn thu hút chính là phần phối hạt cùng dây gắn vào phần quai tay cầm cùng với lớp khóa nút bấm ở phía trên và khóa kéo ở mặt sau tạo nên tổng thể hoàn hảo cho sản phẩm đơn giản cô điển nhưng cũng thật nổi bật. Túi với nhiều màu sắc cho bạn lựa chọn theo sở thích, cá tính riêng của mình, tiện lợi, ứng dụng trong nhiều hoàn cảnh.<br />
<strong>Chất liệu da PU chắc chắn, bền màu</strong></p>
<p><strong><img src="https://bizweb.dktcdn.net/100/296/275/files/5-9c825b02-0a0f-41b0-9de3-b3e2ec14c78c.jpg?v=1522253945970" data-thumb="original" /></strong></p>
<p>Da PU là một chất liệu có đặc tính mềm nhẹ, thông thoáng, bền chắc. Chất liệu vải này có bề mặt mềm mại cùng những đường vân ấn tượng tạo nên nét thu hút riêng của từng sản phẩm. Đây là chất liệu được nhiều cô nàng lựa chọn khi sắm những chiếc túi xách cho bộ sưu tập thời trang của mình.</p>
<p><img src="https://bizweb.dktcdn.net/100/296/275/files/5b.jpg?v=1522253958903" data-thumb="original" /><br />
<strong>CÁCH BẢO QUẢN TÚI XÁCH &#8211; TÚI ĐEO DA NỮ NHƯ MỚI</strong></p>
<p>Túi xách, Túi đeo da nữ là một trong những xu hướng được bạn gái trẻ yêu mến và chưa bao giờ lỗi mốt. Những kiểu túi xách nữ , túi đeo nữ kiểu mới được làm từ nhiều chất liệu khác nhau nhưng chưa có chất liệu nào thể hiện được đẳng cấp cũng như phong cách như túi da. Túi da không hề rẻ chút nào nên khi sử dụng các bạn gái cũng rất nâng niu và bảo vệ. Vậy các bạn đã biết cách bảo quản cũng như vệ sinh những chiếc túi của mình đúng cách chưa? Không quá khó để bảo quản, chỉ cần một vài lưu ý là bạn có thể sử dụng lâu dài mà sản phẩm vẫn như mới. Đừng nên bỏ nhiều đồ vào túi, không được đặt lên sàn nhà, đừng để bị ướt mưa, vệ sinh thường xuyên.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://shop2.ninhbinhweb.net/san-pham/combo-tui-xach-tui-deo-cheo-phoi-hat-sid61600/">Combo túi xách + túi đeo chéo phối hạt SID61600</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://shop2.ninhbinhweb.net">Mẫu web shop - Thiết kế website Ninh Bình</a>.</p>
]]></content:encoded>
							<wfw:commentRss>http://shop2.ninhbinhweb.net/san-pham/combo-tui-xach-tui-deo-cheo-phoi-hat-sid61600/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>1</slash:comments>
							</item>
		<item>
		<title>Giày sandal gót vuông SULILY SGV01</title>
		<link>http://shop2.ninhbinhweb.net/san-pham/giay-sandal-got-vuong-sulily-sgv01-iv16-sid62882/</link>
				<comments>http://shop2.ninhbinhweb.net/san-pham/giay-sandal-got-vuong-sulily-sgv01-iv16-sid62882/#comments</comments>
				<pubDate>Tue, 31 Jul 2018 09:53:42 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[ninhbinhweb.net]]></dc:creator>
		
		<guid isPermaLink="false">http://shop2.ninhbinhweb.net/?post_type=product&#038;p=267</guid>
				<description><![CDATA[<p><strong>Giày sandal gót vuông SULILY SGV01-IV16: </strong>Chất liệu da mềm mại, bền chắc, siêu nhẹ và êm ái, tạo sự thoải mái trong mỗi bước chân. Thiết kế sang trọng kết hợp đế xuồng chắc chắn, dễ đi, mang đến cho bạn gái vẻ ngoài thật nữ tính</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://shop2.ninhbinhweb.net/san-pham/giay-sandal-got-vuong-sulily-sgv01-iv16-sid62882/">Giày sandal gót vuông SULILY SGV01</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://shop2.ninhbinhweb.net">Mẫu web shop - Thiết kế website Ninh Bình</a>.</p>
]]></description>
								<content:encoded><![CDATA[<p><strong>ĐIỂM NỔI BẬT</strong></p>
<ul>
<li>Giày sandal gót vuông SULILY SGV01-IV16 thiết kế sang trọng kết hợp đế xuồng chắc chắn, dễ đi, mang đến cho bạn gái vẻ ngoài thật nữ tính</li>
<li>Quai ngang nhẹ nhàng ôm lấy đôi chân bạn, mang đến cho bạn phong cách thời trang độc đáo, thoải mái và đầy xinh xắn</li>
<li>Quai giày có thể dễ dàng mang vào hay tháo ra, cố định được chân khi sử dụng, di chuyển dễ dàng mà không lo bị đau hay mỏi chân</li>
<li>Màu sắc đa dạng tạo nên phong cách thật ấn tượng, hài hòa, dễ phối trang phục mỗi khi xuống phố</li>
<li>Chất liệu da mềm mại, bền chắc, siêu nhẹ và êm ái, tạo sự thoải mái trong mỗi bước chân</li>
<li>Dễ dàng kết hợp với nhiều item khác nhau, tạo nên phong cách thật ấn tượng, trẻ trung, có thể phá cách khi kết hợp với quần short ngắn, áo thun&#8230;</li>
<li>Thời gian bảo hành cho khách hàng: 3 tháng (khách hàng giữ lại hóa đơn để bảo hành sản phẩm)</li>
</ul>
<p><img src="https://bizweb.dktcdn.net/100/296/275/files/30-e7b19d19-a01c-4850-8ac7-7e79215bdf13.jpg?v=1522252344196" data-thumb="original" /><br />
Giày sandal là một trong những phụ kiện được ưu chuộng trong thời gian gần đây. Những đôi sandal có đế cao vừa phải với màu sắc đa dạng sẽ đem lại cảm giác cổ điển đầy sức hút cho người mang nó. Được thiết kế với phần gót đế xuồng hay đế vuông, những đôi sandal này mang lại sự dịu dàng, nhẹ nhàng đầy nữ tính. Không giống như giày búp bê hay giày cao gót, giày sandal có thể biến tấu với tất cả mọi trang phục. Đón xem mẫu sandal mới nhất mà Zanado giưới thiệu ngay sau đây nào.</p>
<p><img src="https://bizweb.dktcdn.net/100/296/275/files/27-76b1aecc-34ce-4698-be7b-8f9f37684398.jpg?v=1522252360943" data-thumb="original" /></p>
<p>Trong lượt deal mới hôm nay, Zanado sẽ giới thiệu đến các bạn một thiết kế mới thời trang &#8211; Giày sandal gót vuông SULILY SGV01-IV16 cùng xem sản phẩm này có gì nổi bật nhé!<br />
Thiết kế đế xuồng chắc chắn</p>
<p>Giày sandal gót vuông SULILY SGV01-IV16 thiết kế sang trọng kết hợp đế xuồng chắc chắn, dễ đi, mang đến cho bạn gái vẻ ngoài thật nữ tính. Quai ngang nhẹ nhàng ôm lấy đôi chân bạn, mang đến cho bạn phong cách thời trang độc đáo, thoải mái và đầy xinh xắn. Quai giày có thể dễ dàng mang vào hay tháo ra, cố định được chân khi sử dụng, di chuyển dễ dàng mà không lo bị đau hay mỏi chân.</p>
<p><strong>Màu sắc đa dạng, dễ chọn</strong></p>
<p><strong><img src="https://bizweb.dktcdn.net/100/296/275/files/29-d7a4f4b9-686d-4598-9eaa-56d1e789a934.jpg?v=1522252379882" data-thumb="original" /></strong></p>
<p>Màu sắc đa dạng tạo nên phong cách thật ấn tượng, hài hòa, dễ phối trang phục mỗi khi xuống phố. Ngoài giày búp bê thì giày sandal gót vuông luôn là sự lựa chọn của nhiều phái đẹp, chắc chắn cô nàng nào cũng có bởi sự trẻ trung, sang trọng mà nó mang lại. Gót vuông 5cm, nàng có thể diện khi đi làm, đi chơi hay đến các buổi tiệc đều cho nàng thật ấn tượng và thu hút, làm nổi bật làn da trắng.<br />
<strong>Chất liệu da bền</strong></p>
<p><strong><img src="https://bizweb.dktcdn.net/100/296/275/files/28-34b3382c-532b-4853-8227-9769b2e3b3f0.jpg?v=1522252398438" data-thumb="original" /></strong></p>
<p>Chất liệu da mềm mại, bền chắc, siêu nhẹ và êm ái, tạo sự thoải mái trong mỗi bước chân. Đế giày được làm bằng cao su chống trơn trượt.  Đây được xem là chất liệu luôn được lòng các nhà thiết kế và người tiêu dùng bởi tính chất êm ái mà nó mang lại, cũng như sự thanh lịch, thẩm mỹ và đẹp mắt mà chúng toát ra từ những sản phẩm làm từ chất liệu này.<br />
Dễ dàng kết hợp với nhiều item khác nhau, tạo nên phong cách thật ấn tượng, trẻ trung, có thể phá cách khi kết hợp với quần short ngắn, áo thun&#8230;Còn chần chừ gì nữa mà không nhanh tay click vào MUA NGAY, Zanado cam kết giao hàng tận tay đến bạn trên phạm vi toàn quốc.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://shop2.ninhbinhweb.net/san-pham/giay-sandal-got-vuong-sulily-sgv01-iv16-sid62882/">Giày sandal gót vuông SULILY SGV01</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://shop2.ninhbinhweb.net">Mẫu web shop - Thiết kế website Ninh Bình</a>.</p>
]]></content:encoded>
							<wfw:commentRss>http://shop2.ninhbinhweb.net/san-pham/giay-sandal-got-vuong-sulily-sgv01-iv16-sid62882/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>1</slash:comments>
							</item>
	</channel>
</rss>
