<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Lắc tay &#8211; Mẫu web shop &#8211; Thiết kế website Ninh Bình</title>
	<atom:link href="http://shop2.ninhbinhweb.net/tu-khoa/lac-tay/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://shop2.ninhbinhweb.net</link>
	<description>Dịch vụ thiết kế website uy tín</description>
	<lastBuildDate>Thu, 02 Aug 2018 03:25:38 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi-VN</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.2.5</generator>

<image>
	<url>http://shop2.ninhbinhweb.net/wp-content/uploads/2018/08/cropped-Logo-GiuseArt-32x32.jpg</url>
	<title>Lắc tay &#8211; Mẫu web shop &#8211; Thiết kế website Ninh Bình</title>
	<link>http://shop2.ninhbinhweb.net</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Lắc tay mã não Ấn Độ giác 10ly Longgem</title>
		<link>http://shop2.ninhbinhweb.net/san-pham/lac-tay-ma-nao-an-do-giac-10ly-longgem-sid66645/</link>
				<comments>http://shop2.ninhbinhweb.net/san-pham/lac-tay-ma-nao-an-do-giac-10ly-longgem-sid66645/#comments</comments>
				<pubDate>Tue, 31 Jul 2018 09:46:32 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[ninhbinhweb.net]]></dc:creator>
		
		<guid isPermaLink="false">http://shop2.ninhbinhweb.net/?post_type=product&#038;p=254</guid>
				<description><![CDATA[<p><strong>Lắc tay mã não Ấn Độ giác 10ly Longgem:</strong> Chất liệu đá bền đẹp, chắc chắn kéo dài tuổi thọ sản phẩm cho bạn yên tâm khi sử dụng. Thiết kế dạng đeo tay bắt mắt, kết hợp những hạt đá mã não sắc màu tạo nên sự ấn tượng cho bạn khi đeo</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://shop2.ninhbinhweb.net/san-pham/lac-tay-ma-nao-an-do-giac-10ly-longgem-sid66645/">Lắc tay mã não Ấn Độ giác 10ly Longgem</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://shop2.ninhbinhweb.net">Mẫu web shop - Thiết kế website Ninh Bình</a>.</p>
]]></description>
								<content:encoded><![CDATA[<p><strong>Lắc tay mã não Ấn Độ giác 10ly Longgem:</strong> Chất liệu đá bền đẹp, chắc chắn kéo dài tuổi thọ sản phẩm cho bạn yên tâm khi sử dụng. Thiết kế dạng đeo tay bắt mắt, kết hợp những hạt đá mã não sắc màu tạo nên sự ấn tượng cho bạn khi đeo.</p>
<p><em>Lắc tay mã não Ấn Độ giác 10ly Longgem: Chất liệu đá bền đẹp, chắc chắn kéo dài tuổi thọ sản phẩm cho bạn yên tâm khi sử dụng. Thiết kế dạng đeo tay bắt mắt, kết hợp những hạt đá mã não sắc màu tạo nên sự ấn tượng cho bạn khi đeo</em></p>
<p><strong>ĐIỂM NỔI BẬT</strong></p>
<ul>
<li>Lắc tay mã não Ấn Độ giác 10ly Longgem được thiết kế dạng đeo tay đơn giản, tinh tế</li>
<li>Những hạt đá được chạm khắc những góc cạnh đầy sắc nét kết hợp với nhau thành một tổng thể vô cùng bắt mắt</li>
<li>Đá mã não đem lại sức khỏe, sự hưng thịnh và trường thọ. Đồ trang sức đá Mã Não làm cho chủ của nó trở nên dễ mến trong giao tiếp và biết ăn nói, cũng như bảo vệ chủ chống lại kẻ thù thâm độc</li>
<li>Phù hợp với những người có mệnh Hỏa, Mộc</li>
<li>Màu xanh mang vẻ đầy sang trọng, quý phái và cá tính thích hợp diện trong nhiều trường hợp</li>
<li>Chất liệu đá đẹp, bền có độ bóng đem lại sự an tâm cho người sử dụng, kéo dài tuổi thọ sản phẩm</li>
<li>Mix cùng tất cả các loại trang phục như áo thun, quần jean, giày thời trang&#8230;để tạo nên một set đồ hoàn hảo</li>
</ul>
<p><img src="https://bizweb.dktcdn.net/100/296/275/files/19-975ea28e-4bc4-46a3-8817-84f808512da9.jpg?v=1522251219679" data-thumb="original" /></p>
<p>Những chiếc vòng tay làm từ đá mã não rất phù hợp với những người mệnh Hỏa, Mộc, có nhiều ý nghĩa tâm linh như đem lại may mắn, phú quý, cát tường. Được thiết kế gồm nhiều viên đá được gắn kết với nhau chắc chắn phù hợp với nhiều cổ tay người đeo, mẫu vòng tay phong thủy mà Zanado giới thiệu hôm nay chắc chắn sẽ làm hài lòng bao khách hàng. Cùng đón xem nhé.</p>
<p><img src="https://bizweb.dktcdn.net/100/296/275/files/22-c65825f0-955c-4db6-b2f5-f918825300f7.jpg?v=1522251343680" data-thumb="original" /></p>
<p>Trong lượt deal mới hôm nay, Zanado sẽ giới thiệu đến các bạn một thiết kế mới thời trang &#8211; Lắc tay mã não Ấn Độ giác 10ly Longgem cùng xem sản phẩm này có gì nổi bật nhé!</p>
<p><strong>Thiết kế đeo tay tinh tế</strong></p>
<p>Lắc tay mã não Ấn Độ giác 10ly Longgem được thiết kế dạng đeo tay đơn giản, tinh tế. Gồm 18 hạt gắn kết với nhau đều đặn, bắt mắt và cực kì thời trang. Phù hợp với những người có mệnh Hỏa, Mộc. Màu xanh mang vẻ đầy sang trọng, quý phái và cá tính thích hợp diện trong nhiều trường hợp.</p>
<p><img src="https://bizweb.dktcdn.net/100/296/275/files/20-74889848-d407-48a1-87f7-ddd39d55f90a.jpg?v=1522251284447" data-thumb="original" /><br />
<strong>Đá chạm khắc sắc nét, nhiều vân đá đẹp mắt</strong></p>
<p>Những hạt đá được chạm khắc những góc cạnh đầy sắc nét kết hợp với nhau thành một tổng thể vô cùng bắt mắt. Đá mã não đem lại sức khỏe, sự hưng thịnh và trường thọ. Đồ trang sức đá Mã Não làm cho chủ của nó trở nên dễ mến trong giao tiếp và biết ăn nói, cũng như bảo vệ chủ chống lại kẻ thù thâm độc.</p>
<p><img src="https://bizweb.dktcdn.net/100/296/275/files/21-594e3f99-e409-420e-9f3e-b134f1db9c9c.jpg?v=1522251323124" data-thumb="original" /></p>
<p><strong>Chất liệu đá tự nhiên, bền</strong></p>
<p>Chất liệu đá đẹp, có độ bóng đem lại sự an tâm cho người sử dụng, kéo dài tuổi thọ sản phẩm. Đá là tổ hợp có quy luật của các loại khoáng vật, có thể là một thể địa chất có lịch sử hình thành riêng biệt. Cách phân loại tổng quát nhất dựa trên nguồn gốc thành tạo nên đá. Đôi khi thiên thạch được xem là một nhóm đá riêng có nguồn gốc từ vũ trụ.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://shop2.ninhbinhweb.net/san-pham/lac-tay-ma-nao-an-do-giac-10ly-longgem-sid66645/">Lắc tay mã não Ấn Độ giác 10ly Longgem</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://shop2.ninhbinhweb.net">Mẫu web shop - Thiết kế website Ninh Bình</a>.</p>
]]></content:encoded>
							<wfw:commentRss>http://shop2.ninhbinhweb.net/san-pham/lac-tay-ma-nao-an-do-giac-10ly-longgem-sid66645/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>1</slash:comments>
							</item>
	</channel>
</rss>
